Palla koggukonna kohtu kirja peale d.d. 26 Mai 1878 subNr 65 said ettekutsutud selleaegne Gustav Kirtsi perremees Juhhan Kütt, temma issa Jaan Kütt ja selleaegne peakohtumees, praegune Kihhelkonna kohtumees Jaan Kook, ja annab wiimne üllesse, et temma olla kül palga sullasel kinnipannud agga nenda, et kui sullane on lubbanud weel teene aasta teenida, et siis se teise aasta palk kinni saab hoitud, sest essimesse aasta rahha olla ennemalt haugud leidnud, agga sullane polle teist aastad teeninud, sellejärrele polle ka wõimalik olnud sedda rahha kinnihoida.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
